{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 HOTEL BAND(호텔 밴드)"
    },
    "text": "HOTELBANDで最高のサービスを満喫してください先着順1万ウォンのクーポン配布宿泊施設は総客室数28個です。近くの電車駅としては東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線釜田駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。お知らせ対室利用時間は業者の都合により変動することがあります。宿泊価格のオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。駐車が便利で清潔な方で、静かな所に位置しています。備品は充実しており、必要なものがすべてあり、快適にご利用いただけます。社長は親切で、清潔な部屋でよく休むことができます。しかし、一部の部屋では臭いの問題がある場合があり、チェックインがセルフで行われるため、身分証明書を持参する必要があります。場所が路地裏で、女性一人で通うのが不安な場合がありますので、お連れ様と一緒にご利用いただくと良いでしょう。その宿は清潔状態が悪く、ゴキブリやカビが発見されました。また、トイレの下水道の匂いと防音が足りない点も不便でした。全般的な宿の状態が良くありませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "東海線釜田駅、釜山2号線釜岩駅、釜山1号線釜田駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービス言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語がサービス言語として利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "このホテルには総客室数28個あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの宿泊料金はオンシーズンや特定日に変動しますか？",
            "answer": "はい、宿泊価格のオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、駐車が便利で清潔な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの備品は充実していますか？",
            "answer": "はい、備品は充実しており、必要なものがすべて揃っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインはセルフで行われますので、身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "場所が路地裏で、女性一人で通うのが不安な場合がありますので、お連れ様と一緒にご利用いただくと良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "このホテルの清潔さはどうですか？",
            "answer": "一部の部屋では臭いの問題がある場合があり、全般的な宿の状態が良くないです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "社長は親切で、清潔な部屋でよく休むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 397
    }
}